[急］［尋人薄酬］我阿哥唔見咗

姓名：馬智宏
年齡：22
身高：約150-160cm
衣物： 灰T裇＋黑及膝褲+白襪+白鞋

最後約18:30-19:00出現於太古城誠品書店，身上沒有身分證明文件，自閉症人士，搵到麻煩聯絡54018380！佢對我好重要🙏🙏🙏!!!!!!!!

推

已經報咗警

P

幫手推

幫推

Pish

Push

push

＿推

推上去

連登有愛

幫推~

推推推

推到搵返為止

幫推

幾個月前喺同一地點見過你哥
希望你快啲搵到佢

繼續推

P牌推吾到，照幫

推推

揾到未

推
祝你早日搵到哥哥

811

tui

報左警未？你出街搵啦，我地幫推

巴打有冇野要幫手？

樓主 你P牌好似推唔到

幫

推上嚟

幫你推

如果有手足係太古住，可以既幫手搵下

P牌推唔郁, 幫你推

希望快啲搵番你哥哥
推

Help pish

推阿

pish

推一個

祝早日尋回

報左警先啦

幫你手推

幫手推thx

我見你不停推，呢刻你要冷靜，不如畀多少少哥哥既資料，相信一班手足會幫推。

平時有無話會去咩地方出現多
要唔要聽日幫手組隊搵

應該報咗

幫你一推

help pish plzzzz

TUI

搵警察幫手啦

推 報警無用

報咗啦

推推推推推推推推推

help push

推
——

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

如果要幫手，我可以揸電單車來找你

我阿哥而家應該會喺食店附近，因為依家佢仲未食飯
佢可以做到簡單對答

P牌仔你推唔到架，幫推

個人認為手足會快過黑警搵到

幫推 祝早日團聚

五大訴求 缺一不可
有冇話你呀哥通常去邊度

推！

我搵到了

依家刮緊商場，多謝你先

多謝

P牌照推

佢鍾意繩，可能會去服裝店
仲有佢有時會咬自己啲衫，如果見到嘅話應該係佢

太古巴絲幫幫忙

123

PUSH

幫樓主推

我都幫唔到你推 希望快d搵到佢

推唔郁都照推

佢都可能會行去西灣河或者筲箕灣

如果係街大嗌佢個名會唔會令到佢焦躁不安嚇到佢？
定係純粹留意佢裝扮識別會比較好？

唔該你先

應該會喺食店附近，因為依家佢仲未食飯
佢可以做到簡單對答

佢鍾意繩，可能會去服裝店
仲有佢有時會咬自己啲衫，如果見到嘅話應該係佢
by樓主

推呢個！

沙田撚住太遠幫唔到手
唯有繼續幫你推

p牌係推唔到，幫你推

推，加油

推呀

祝你地早日團聚

堆

樓主p牌推唔到

help help tui

召喚樓主

[quote][quote]應該會喺食店附近，因為依家佢仲未食飯
佢可以做到簡單對答

佢鍾意繩，可能會去服裝店
仲有佢有時會咬自己啲衫，如果見到嘅話應該係佢
by樓主

Push

推！！

up

報左警未？

五大訴求 缺一不可

幫推

希望快啲搵返

樓主你未答人
嗌佢名會唔會嚇親佢？定留意佢行為就夠？

有冇機會搭車去其他地方
有冇搵過佢啲朋友
希望快啲搵到🙏🏻

聽日會去附近 幫你留意下

樓主加油

推 希望早日搵返樓主哥哥

有冇問下D看更？你屋企有冇人？會唔會自己返左屋企？

tui
我p牌係咪冇力推架其實
救人要緊

祝好快搵到

有人喺屋企，如果有返到屋企嘅話會通知🙏🙏🙏

推上來

p 牌推唔郁

好

麻煩叫一叫個名，佢會有反應ga，唔該晒🙏🙏🙏

幫推推

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

p牌推唔到po
我哋幫你推

612 721 811

推！ p牌推唔到！

幫你推~~

佢有無錢喺身
我喺附近幫你留意下

推，推埋樓主個Post!

推!!!

Bless you ! Push

推，已經叫太古朋友留言

推呢個！

尋人

推啊

幫推！

麻煩太古巴打幫下眼

推！！！
Btw幾靚仔 自閉人士真係冇樣睇

幫手推 快d搵番阿哥